頭先有冇人屋企盞燈閃左一下

係唔係電壓唔穩定

利申：沙田撚

有
馬鞍山撚

有 部ps4打打下熄左機

有，我媽有陰陽眼，啱先有三隻野係屋企

利申:馬鞍山撚

你屋企三隻野影響哂成個區

無電啦